[腳架] 有冇人比呢個Kickstarter 腳架呃左2年青春?

貨金果日到而家好似已有2年.....我而家真心想返返個輕身腳架(fuji film X100F).....有冇CHING有好介紹...

我都貨咗 去咗幾次旅行依家都仲未有
巴打幾錢budget

咁on9嘅設計都買⋯⋯

你用Fuji X100F 不如去log on 睇下Momax Tripod Hero, 又輕又細
除非好大風又開到最盡﹐我用A7ii都算穩
之後落鴨寮街配左個螺絲頭快拆板都好方便
俾link你自己參考下

我都係 x100F 用manfotto細腳

根本就係一個手機腳架，what do you expect

我自己就訂左peakdesign 枝新腳，夠細枝

睇個樣都知唔撚穩陣

大風小小都怕佢跌呢啲

我都係

我宜家課咗PD新腳

本身都好想課，但本身個個又無穿無爛就放棄左，睇下到時收到現貨review再算

想買，但我到佢 有實物 撚過 先 買

想問而家有無得加單買479 既Carbon？

仲以為PD，點知仲衰過八爪魚

實物最後可以派晒貨而尺寸同重量比聲稱唔多過2倍當佢贏

睇負皮都知呢度啲人只會盲目追peak design

Show Blocked User - 正常丫
Show Blocked User - 一係我一係其他
一係我一係其他 #98915 正常丫#124420

哩個好似都唔錯 之前睇youtube有個中意用x100f嘅啊叔推薦過

屌mph咁好都唔買抵你死買埋D垃圾

之前都有試過（PUP scanner)...

用過類似 ，魔術貼好易唔夠力 用八爪魚仲好